百佳網都要排成6千幾....

你班友有冇咁快手，諗住百佳入定午餐肉，都要排隊入6千幾人.....

除咗醫護
垃圾政府都推緊社福界去死！

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

香港唔需要咁

今日keep 住隔幾個鐘就入一次app，都冇排隊（check 過冇晒消毒搓手賣）

係咪啱啱返貨

發生咩事...

諗住買咩

咩料

今日開始有人搶購午餐肉

見屋企冇嘢食，淨諗住買定啲乾糧.....

好快手執午餐肉就有系屌

多得樓主呢個po 又多左d人去搶

九東有D超市已經無乜杯麵